第一屆連登聽寫歌詞比賽

能夠唔睇歌詞
就咁靠聽首歌聽得出佢唱緊咩嘅就能作答
聽唔清照打同音字作答亦可，就睇下你地答到點

第一題，古巨基-夢中人

姐倫首愛情廢柴
去到高潮之前都唔知佢up乜